[有J圖] 入黎放低你最近J過既囡囡/朋友/同學

大家分享下最近打飛機J過既相，例如身邊既囡囡/組媽/ig臭雞

我先

你今日丁左未？

正評冇伏

連登冇人打飛機?

又出BOSS級

泰山壓頂

Ig?

以為有咩本土雞
點知係橋本

欣宜？

有冇人覺得之前地鐵嗰條女好好J,樣唔靚，但有波有肉地，宜家搵唔返啲相

唔洗多謝

幾多錢q

地鐵低胸女打機？ (神獸黎)

啱啱丁完
下次丁呀妹

知道左佢石頭波之後冇再follow 佢

咁就唯有J佢家姐

我個ex黎,大家宜家可以任J

J都斷撚埋

Ig:

扯左

成兩年冇出過，不要再說了

唔好因為咁宜戒丁呀
下面比d J圖開解下你

佢啲片仲有得睇架

ig

屌你個老母

你腎虧打唔到就上一頁啦

做乜J小妹

講還講

下次玩口爆得唔得

但係堆cd-rom 成撚日投訴我地冇圖出喎

架妹

俄妹

Hentai

乜欣宜真係咁趕客咩

好多大奶奶

lm

揾人幫手叫個埋話要戒丁既人入黎興鬆下啦

忍住唔健康架

豆腐屋奈奈
佢真係好撚柒正，到依家重丁緊

比人包左啦好似

無人理我

佢好似書展出寫真喎

俄妺磨牙

有名呀 上IG揾啦

第二條俄妹

有人要鬼妹嗎？

求名

[quote]班厹無taste
[/quote

X你咩！嚇9死！

巴打個名

咩係石頭波

話說你ig係咩？

台妹周曉涵
以前乖乖女樣

以家做左bra代言人 日日j出血

補番張生活照先

sor9, 啱先拎左去打J

J日本定俄羅斯嗰個

[/member][/member]

美國

J我

日本

求ig

呢個女仔叫咩名
有無ig???

日本嗰個的確幾靚
鐘意鬼妹都係咁話

之前J過幾次 好撚正
佢拍個套 智勝鮮師 扮miss對黑絲腳好好J

對腳淫撚到呢

佢身材真係好到仆街
又唔會幼到好似成條騰咁
瘦得黎岩岩好 又有對34D波

曉涵對腳真係

有無巴打幫下我

有冇番號

IG:xiamei0828?

寫真女優嚟

咁都唔叫幼
見人大波就話身材岩岩好

咩名

離曬罩

lmlm

THIS

俄妹

我想要ig

Same here

大家今晚記得J埋先好訓呀，如果唔係會夢遺架

跟機

IG:yehbed

最後一個有冇名

呢個pose點解？

有睇開佢啲野就知佢其實真係唔算幼
我指唔係幼到成條柴咁

你睇佢拍落去格離果個台妹就知差好多

大脾

放漏左張

十張有九張都係同一個角度 同一個表情

少少似符呼鷹

[member]

[member] 原來7左 [member]

推

ig?

依個同上面嗰個俄妹同一個人黎架
頭髮唔同色咁解

仆街仔 做解密撚

平安骨場前部長...條囡同以前個樣真係完全唔同...

講咁耐都無名

咪就係

到底有幾想上位

又好似真係
睇返上面大半亞洲囡囡隻手都係擺喺頭髮後面

好想俾佢教數學

個pat
後入啪啪聲

起身打J喇

G

佢之後好似話佢唔係教書架喎

我幾十歲人 呢啲野唔關我事架

最憎人解密
比cd-rom睇蝕曬

第三張 表哥

依張就高質啲喇

覺得好幸福

好唔好都出句聲吖喂

尾2😍😍😍😍